{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_046546",
        "source": "도서",
        "writer": "사단법인 한국여행작가협회",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5913-667-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "여행작가들은 여행 가서 뭘 먹을까",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-01-16",
        "domain": "음식점",
        "title": "아구세상 익산본점"
    },
    "text": "おいしい食べ物に対して、合理的な価格にも反する人が多いという事実に驚きます。私たちこの世の中は最上の味とともに最高のサービスを提供するために努力しています。特に私たちの代表メニューはアグチムに、中間サイズで22,900ウォンで販売されます。海産物の辛味蒸し煮もアンコウが含まれており、中間サイズは32,900ウォンで販売されます。大邱(テグ)ポルの蒸し煮)は22,909ウォンで販売され、アワビ入り海鮮の辛味蒸し煮と大邱風呂セットは69,900ウォンに購買できます。アクタンと大邱(テグ)湯は中間サイズで22,900ウォンで販売され、,海鮮鍋は24,000ウォンで販売されます。やんまとんかつと伊勢海老天ぷらはそれぞれ9,000ウォンに購買できます。器に追加したい、ゴニは10,000ウォンに追加することができます。運営時間は毎日11:00から22:00までで、最後の注文は9:30です。火曜日はお休みです。ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "アグチムの代表メニューは何ですか？",
            "answer": "アグチムの代表メニューは中間サイズのアグチムで、22,900ウォンで販売されています。"
        },
        {
            "question": "アグチムの中間サイズとはどのくらいの量ですか？",
            "answer": "アグチムの中間サイズはどのくらいの量か教えてください。"
        },
        {
            "question": "大邱(テグ)ポルの蒸し煮とはどんなメニューですか？",
            "answer": "大邱(テグ)ポルの蒸し煮は、22,909ウォンで販売されるメニューです。具材にはアンコウが含まれています。"
        },
        {
            "question": "アワビ入り海鮮の辛味蒸し煮と大邱風呂セットはいくらですか？",
            "answer": "アワビ入り海鮮の辛味蒸し煮と大邱風呂セットは69,900ウォンで購入することができます。"
        },
        {
            "question": "アクタンと大邱(テグ)湯の中間サイズの値段はいくらですか？",
            "answer": "アクタンと大邱(テグ)湯の中間サイズは22,900ウォンで販売されています。"
        },
        {
            "question": "海鮮鍋の値段はいくらですか？",
            "answer": "海鮮鍋は24,000ウォンで販売されています。"
        },
        {
            "question": "やんまとんかつの値段はいくらですか？",
            "answer": "やんまとんかつは9,000ウォンで購入することができます。"
        },
        {
            "question": "伊勢海老天ぷらの値段はいくらですか？",
            "answer": "伊勢海老天ぷらは9,000ウォンで購入することができます。"
        },
        {
            "question": "ゴニを追加することはできますか？",
            "answer": "ゴニを追加することは可能であり、追加料金は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日11:00から22:00までです。最後の注文は9:30です。"
        },
        {
            "question": "火曜日は営業していますか？",
            "answer": "火曜日はお休みです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 304,
        "QA": 429
    }
}